連狗慢慢同apple解釋

除左itunes仲有冇邊度可以投訴？

支持告發連狗

有無template?

大家一齊向apple投訴

reported

十卜

你打LIHKG directed the purchases process to PayPal which violate Apple policy.

咩事 冇追po

spotify 都無事

Ching貢絕

賺錢賺到咁盡既人我係第一次見

apps要收錢要有內購
apple分3成佣
連狗避開正係用paypal
賺到盡正仆街

真 見到都打冷震

希望有詳細教學

Backup佬望塵莫及

report可以點打

等lihkg收皮 自然又會有新forum出現

Itunes store
連接與下載
無法在itunes store上購物
Sd到email比itunes就得

收到風連仔起緊第個科林

舊年牙祖就係死同一原因
連狗竟然行返條舊路,以為無左佢唔得

錢唔係咁賺嘅

其實去膠登咪得

hkg 免費
hkg+ 收8蚊

vs

lihkg web免費
lihkg+ 收188蚊

食水深到

你知唔知膠登唔歡迎連登嘅人 呢度咁低汁

唔係唔想比錢連狗賺
但賺到咁盡真係支持唔落

升咗廿幾倍仲要跳過apple抽水

佢真係痴咗線

錢唔係咁樣賺㗎
連遊戲規則都唔遵守
可以喺其他渠道買VIP唔係問題
但係同時ios app一定必須要有

Spotify有IAP

見到了

連狗真係唔抵幫

係

sent

您的案件 ID： 100303091xxx

屌係咪on9
會搞到要下架
到時點用
要投訴都唔係咁下話

謝謝您！
您將在 48 小時內收到電子郵件回覆。

連狗。。

想上架咪開IAP
利申想課金架
冇IAP真係不了

到時全世界一齊繼續睇廣告

為左奶連 好多人連規矩走精面咩原則都唔理

返高登

是時候回家了

Sent

我支持鴨兔

希望鴨兔升埋我做管理人，管理呢班仆街仔。永遠支持🤗

當年連狗plus 狗咪一樣想係祖仔個api 賺到盡又加乜鳩jdaily又剩 祖仔先ban鳩hkg+

依家LIHKG有冇放API俾人

呀joe當年都唔係想賺盡錢
係hkg+借高登app個名 喺個app加jdaily加cache加vip加鹽加醋想借高登名氣嚟賺盡佢
當然你都可以話hkg+個app的確係整得好
但hkg+作為hkgolden reader靠高登上位 自己搞咁多野黎賺錢 比人ban都無可厚非 再者嗰陣呀joe都比左個時間hkg+ 話只要hkg+守返規矩就可以比佢繼續 但最後比連狗陰到咁解
自由市場 揀個好用啲嘅app係人之常情
但都要睇清楚發生緊咩事 呀joe除左個官方app垃圾之外今次根本冇任何錯

Your Case ID: 1003xxxxxxx

這是您的案件編號：10030XXXXXXXX

樂見連尼住坐監

以示支持
唔支持就躝啦 屌你老母 成班black e

一定要整死連狗個仆街

del post前留名

當初plus仔係base on高登，淨係整個app出嚟收$8係正常
𠵱家LIHKG係自己整個壇出嚟點可能淨收$8?
嗰頭睇Apple i8/i8+賣得少又話人iDog笑到gap gap聲，𠵱頭又話唔畀錢Apple賺要LIHKG去死

今次LIHKG就衰梗㗎喇
但係你又唔駛講到咁大義凜然

高登同LIHKG都冇可能翻翻去以前噉㗎啦
𠵱家入U最低年齡都講緊17歲
所以再搵多幾多班友起多幾多個壇都係一樣
翻高登？不了
唔好唔記得高登都有SMS同邀請碼註冊
高登重有每個禮拜出嘅紙媒
所以兩邊根本不相伯仲
不知上香討吖？

您的案件 ID： 1003031xxxxx
我們也已傳送電子郵件給您，其中附有參閱此案件資訊的連結。

推

以前資料源食啊joe，而家要自己開server，個價好皇恩浩蕩㗎喇，快啲俾錢啦你班撚樣

連狗

apple 個server唔洗錢呀

連狗我準備晒錢課你六七八年
結果你唔撚開IAP

收錢 同apple申請都要時間嫁

你當 apple保護費
就係apple攪到冇曬d入code攞裝備既game
迫你要課金先抽到裝

再嘈bam你牙

仲要如果個app摺咗
唔經apple就連退款都退唔到

大把人支持連囝 少擔心

連登仔真係養唔熟

您的案件 ID： 100303153540

咪係，過撚左30日就執PayPal 冇得退，AppStore 一講就有

以前hkg $8一年 感覺係真係爲左個app 平時既維護費而去收既
屌你而家呢個真係明搵錢 理西你

你課金抽3成仲好意思講

連尼住

睇住kfc 個廣告睇post

賠你一條毛

其實唔單止apple，android都應該有規定內購要跟google play，因為都要抽佣

PayPal 退錢有限期，你AppStore sub 左一年佢半年執柒左Apple 都會退返俾你

執撚柒咗佢啦

但個VIP唔限於app，又唔係直接有個制由app 去買
好似twitch咁

參考spotify個例子你就明
喺其他地方用其他地方買唔係問題
但你app store上得架就要有IAP
之前spotify就係走精面引人去網頁版買俾Apple屌

至於喺邊度買就交比用戶決定

之前吽左咁耐都唔出vip
依家等多個月申請iap反而咁心急呀？

打手就走啦
先唔講個去廣告功能講咗成年先出到，淨係個價錢都好唔合理啦，以前hkg $8年費，依家變咗$188，個vip功能淨係免廣告，想賺錢都唔係咁啦大佬 靠食廣告水仲未食夠咩

好彩冇買，等睇吓架 最多咪返高登

晨早返左高登
垃圾連登

IAP既話有咩事都可以退錢
依加連登有咩事 paypal買左果班

係香港做IT真係慘過狗
唔出就屌人廣告多
出左就屌人食水深
屌開個forum比你班廢青吹水唔洗成本，唔洗資源。
8蚊三個月 1年先32蚊 你班廢青窮到32蚊都比唔起？

真係唔怪得香港文化產業咁差
好似上次個奶媽+風扇仔
唔洗你地比錢啦
唔好踩多兩腳人地已經好開心

鐘意屌就屌 鐘意block就block

咁你又留言？

Agger
成班垃圾

盲撚.
一年32蚊 ?

講緊apple班it狗?

你連幾錢都未知...一年188

返舊登好過

唔信會再有新壇

膠登

連衛兵一年23蚊，普通連登仔一年188

追左po，188蚊一年。都係0.5一日啫。on9手機game就課金課得咁爽，adobe幾百一次都係咁啦。咪又係網站資訊。

仲有連狗走法律漏洞係唔啱，你地係咪成世人都冇睇過盜版電影，冇聽過盜版歌。都係搵食啫，連登收左皮你班廢青冇生活意義嫁啦

我都知我論點唔好嫁啦。但係比百幾蚊一年係咪真係要攞你地條命咁

當年佢喺膠登搞APPS已經賺到盡啦
係你地班連登仔信佢咋
利申:第一日就反佢

見到哩啲留言真係好好笑

講緊佢未經APPS STORE授權就私下收費
係雞竇做雞個竇都要抽佣啦

根本你講既野
知道188就唔話人買唔起係窮閪
原來你百幾蚊會肉赤 32蚊先敢笑人窮閪

而家又話唔俾錢咩
講緊冇IAP喎

唔係俾唔俾得起嘅問題，係佢值唔值嘅問題

開新壇喇屌

公道d講
hkg個玩法係平五六位數一個月

膠你老母咩 個度仲撚垃圾小圈子

其實你地知唔知高登d人儲撚左十幾年
而家連狗搶晒d人係ok
但佢當自己皇帝咁, 唔理會員感受, 賺到盡
我真係寧願比牙祖撚, 起碼佢落力run左好耐
連狗只係做左1年幾野就吸左人地個壇10幾年既人流

點解你隻垃圾低質波台狗講左愛回家咁耐仲係度
其他波台巴打都冇你咁低質
你過返去俾牙祖撚未，其實你真係唔使難為自己留係度個個post都留言屌
唔抵得人流俾連登吸左你就快d過返去高登撐場
你每留一個言就等於支持緊呢個forum既運作同連狗

預左俾人話連衛兵
支持收費，但都唔支持連尼住同望遠咁樣繞過app store同google去收錢

回家 垃圾連仔

我而家兩邊都上緊唔撚得呀?
我留咩言關你撚事咩
連登無言論自由架?

點解d 人on9到拎hkg $8比較既？

hkg 係call 緊高登server...只係單純一個apps
依家lihkg 係要自己server

有得比較架咩...

乜野SER要收每個user 15蚊一個月咁巴閉呀

原來當初牙祖要應份出錢租server比連狗賺果8蚊

hk it is dog

回娘家了

都比人屌左咁撚耐
唔爭在再等多排啦
而家早出一頭半個月
好撚等錢使呀？

連狗連續兩次食左第一條水先
無vip賺左一年廣告費
而家出vip找數都要再食多條水

啲中資公司就係咁,乜都想賺到盡
觀望APPLE 行動

過橋抽板 貪得無厭
lihkg好快會衰落
到時佢已經賺夠錢 who fucking care?

佢地咁忠心 點會退錢

我建議你就追左post先好衝出黎啦

屌，頭先有個on9仔，行入波台講話8蚊3個月，一年都淨係24蚊，笑撚到我肚痛

打稻草人你就叻
我就唔撚貨金既
有聽過盜版野就冇資格屌連狗
跑得快過隻馬先可以講馬
Goodest logic

第一次見？
你係唔係住係香港架？

盲都算 仲要智障

佢唔係收咁貴都冇咩既
spotify家庭plan一年先係176
連登發撚緊夢收188
少個8我諗啲人都樂意俾既

當堂俾人撚狗咁撚

其實係度拗188算唔算多係冇意義
公開盤數出黎睇睇租個server立立雜雜夾埋expenses係幾多
再公開埋profit
不過前提都要係連狗敢連profit都公開先

後尾仲要學人叻唔切，改話40

有同apple搞過退款就知apple真係賺得有良心
好多時你自己大頭蝦買錯野都會比你退款
試過買錯左幾首歌, 一個月後都退到款
連狗咁樣賺到盡出賣apple我真心嬲

連狗好波

屌你
佢連同人地公司合作用會員資料出game都唔敢講啦
比人踢爆重要叫人上黎洗白

見到有人拎個垃圾app同adobe比我真係笑撚咗

認真，點john Spotify $176 年費家庭plan?

spin 去連登搵itunes 笨
咁就轉移左本身不可理定價

幾個人任聽音樂一年先176
海量content除返開都係幾廿蚊一年
佢條垃圾免個廣告就想188
係咪食撚懵左

我有感覺
覺得係未寫好

冇
未用過 android 唔好鳩 up

咁得閒不如諗下點打倒民建聯

屌你 租個ser洗撚咁多錢咩
鑲金啊連登個server

佢條撚屌已經一早戴哂頭盔啦

見佢淨係開web版先買到vip就知咩事啦

app內冇比錢掣apple應該唔會受理

Well done!

連狗覺得自己個濕鳩server貴過spotify個個

膠登肯定屌得走, 唔屌用ISP都已經篩到一啲

始終高登先係大家既根

佢最想d人唔買
食廣告條水仲搵得多

直接block

確有道理

Spotify仲要加埋歌個堆版權錢

屌你殘體

公道啲講句 vip188蚊一年絕對超值 我地連登萬鳩幾個會員 就算每人比$188一年都係得幾百萬 租server都唔止啦 呢個vip真係冇錢賺 連仔都係求打個和 以非牟利方式為會員提供更好既用戶體驗咋 唔明點解大家會話佢cap水 連仔都要食飯架

Push

你估寫app好易？唔洗時間？半年算快啦 連囝好野

廣告賺得幾多，咪一百幾十 連囝好野

時事台都廢撚左仲要比錢？
食屎吧

做左幾廿年人真係第一次見到d咁既仆街

lin deng ho ball

推撚到落架

商台節目重溫都唔洗經 App Store

我都覺 你投訴 可以
唔該投訴完同我扯 唔好一路屌一路用

摺埋啦，你都係垃圾

藍絲口吻：唔滿意大可離開香港

估計佢會回
係自己系統試下方案 己經立即入左比app store 批

典型鳩屎香港人經營模式
生為寫app既人連apple pay都唔支援
香港真係無得救

露哂底 5毛要搞事

班所謂「波台手足」

自連登一開就係黎搞事

揾飯食 都專業少少 轉返繁體再屌連仔好冇 188蚊又唔係迫你地俾 廣告唔係彈全頁基本上已經接受到

apple 覆email俾我有時都會用殘體

睇下出面開post嘈果d全部都係波台狗
真係要做下野搞搞佢

你唔係諗住咁樣兜得番下話

地產商都賺到盡 唔見你地追擊咁落力，為睇唔過眼連仔賺188$去追擊，更何況lihkg又唔係需品

成班傻鳩 係度追擊，目的都係叫人返高登

最on9係又唔係唔比冇得用

冇正體中文，但都可以揀英文

唔同人都有佢哋想關注嘅事
你哋又憑咩去管人咁多呢
呢啲嘢冇得逼
唔想理或者覺得冇能力理就唔會理

喂 出聲啦 5毛定唔識睇英文

我login 電腦版iTunes，部電話都會彈殘體字嘅confirm message，唔通咁又係我嘅錯？

國你老母語咩
蝗語仆你臭街

唔識轉英文?

apple support 2FA都係用殘體架

講幾句露哂底 簡體叫國語

用開香港（中文）

正體中文支援度不足
明明係apple問題
你居然咁本末倒置
屌返用家轉頭

人哋唔識英文係罪嚟咩？
唔識英文就係五毛？
弱撚智

藍絲？

紅衛兵5 毛全面進場，你唔屌佢 串人窮撚，冇錢買apple 幫拖都醒小小，4分屌6分撐

班五毛好明顯想打擊連仔

喂 仲講國語 國你老母咩

對我黎講幾錢唔係問題
但可唔可以唔好經paypal呀

少少錢都比唔起果班肯定係無女變態毒男

你唔洗諗到咁複雜
我依家擺明就係屌你盲撐apple同連狗

五毛要搞連仔我明既

懶去追post
卡勞仔你係撐連定反連
我幫你拖

55

五毛狗卡奴可恥

仲以為連衛兵有咩新理據
原來都仲係咁

連狗條仆街之前過左牙joe一棟我都知佢心術不正啦
宜家仲想用埋我地黎搵錢都算
你apple既數都想走
佢都算人渣

$188任屌連狗老母3個月

我整高登/連登五毛list嗰陣
唔知佢做緊乜嘢呢

大家唔好唔記得188係優惠價
冇人知佢條撚樣打算將正價出到幾多

今日俾得188冇人反佢
聽日佢可能收288

到時大把細蚊仔問阿媽拎錢送比連狗

188真係好撚貴

連登仔做晒連狗生財工具

連登仔，完來要全世界做義工服侍佢地先叫有原則

牙joe唔收錢咪一樣做到野

點解你唔識去諗下或者了解下點解咁多人反連

我地黎得LIHKG
一早係將自己身家性命交託左比連巴
我地絕對相信連巴唔似得早洩咁卑鄙無恥

老老實實 如果你肯一早為BAM HKG+而公開地躹躬道歉
根本就唔會搞到今時今日咁樣既局面

到左今日高登再無高登仔係閣下咎由自取
你以為打殘LIHKG我地就會返返去你個垃圾高登只係你夢心妄想

2016年11月出得第一個LIHKG
我地就有本事可以再出得到千千萬萬個LIHKG

其實講咁多都無謂
我地對連尼住同望遠兩位巴打係無條件信任
當中既情義係你依啲反覆無常既小人唔會明白

總之一句到尾
我就點都撐LIHKG

典型憤青非黑即白 唔識諗下多d野係咁上下

power仔終於陪我反連了
感動

咪又係波台你地幾丁友

我唔覺得其他嘢係原因，嗰啲係掩飾，真正原因係唔想見到有人靠個論壇搵食，只限收回成本做義工，佢自己有正職，唔駛止意靠呢樣嘢發達，我唔抵得

啲正皮一定係幾隻波台狗bug出嚟😂

全部阿古路分身黎，希望admin ban柒佢

係一百幾十不過係一百幾十萬
以前我公司連登落過廣告， 一個月要成幾十萬
平高登好多

係連囝自己講非牟利...

真

我希望你全家平安

我張list係時候要加多個分類叫「屈毛」

apple得殘體但竟然屌返用家
咁樣同麻友無波但屌佢無波都做雞有咩分別！！！

off仔，樂於見到你做返人

我諗都冇諗過自己會做咗波台友

你仲係5毛

無，趁下熱鬧

今次真係返高登了

雖然我覺得 188 一年係貴左少少，但係 VIP 你地可以唔買者，有個免費又好用既 app 又有人流既論壇，你地班友仔都咁出力屌？

睇黎大家一係想用返9登，又或者等國內資金全面接管香港論壇，維穩費夠支付營運成本。

你覺得俾左錢連狗就唔會做

原來俾錢既人係支持緊一個大家唔科水就賣港既admin

撐連狗d人買左188年費未

yes
連狗為左錢可以出賣高登出賣牙Joe
點解唔可以出賣埋連登會員

本身廣告費一個月都隨時七位數

成個壇都係抄番黎都好意思收咁貴

「LIHKG＋」計劃（下稱計劃）一般條款及細則:
申請人遞交申請及繳交費用，即代表申請人同意接受及遵守本條款及細則，申請人之計劃亦正式生效。申請週期30日為1個月，90日為3個月，365日為1年。
任何計劃皆與用戶之會員帳戶綁定，不可轉讓或轉售至任何第三者，或以任何型式作銷售或商業用途，亦不可兌換為其他產品、服務或現金。
所有計劃參與者必須同時遵守 服務條款。
會員如欲於計劃到期日前提前取消訂閱，該計劃將被即時停用及註銷，已繳付之費用將不予退還。
服務條款， 保留即時終止其計劃及拒絕接受該會員再次申請計劃之權利。如該計劃因上述理由被終止及註銷，已繳付之費用將不予退還。
未成年人須在父母或法定監護人陪同下審閱和履行本文內之條款及細則。未成年人如使用及/或接受「LIHKG＋」提供的該服務將被視為已經由父母或法定監護人伴隨並在父母或監護人的監督和批准下進行，而所有於本文內之條款及細則必須完全嚴格遵守。
有權於任何時候新增，更改或減少計劃所包括之服務或功能。
本條款於2017年9月25日起生效。 保留隨時修改/更新計劃詳情與條款及細則之權利而不予另行通知。當本條款之新版本生效後，此版本的計劃詳情與條款及細則將被取代。

講撚到比200就做大股東咁 屌你佢轉個頭話vip只係少一半廣告你都吹佢唔漲啦

遲早賣埋大家啲資料

你地係咪要阻住許生數錢

呢個post開係cc台真係好
可以話俾大家知香港就係有一部份人
無論係咩題目 見你抗爭緊都會屌你嘈住晒
呢班人冇得唔認自己流住藍屍血

卡勞要唔要幫拖？

...

波台又然

power ching 都比人屈做波台手足

我地由day1都屌緊連狗啦

睇黎黃絲一係想無普選，一係想激嬲中共等中國全面接管香港

CC台手足疲於奔命

屌

8蚊都貼圖

連登廣告費按views計 目前人流量一個月賺幾十萬
server一個月成本2-3萬
而家加多個vip 預計有2千～3千人買 一次過又賺多幾十萬

你做乜9？9唔搭8

連狗咁貪錢，唔知賺咁多會唔會比佢老母醫下病

希望你paypal入咗嘅full name係鳩作

8蚊cap完圖又upload真係好樣衰😂😂😂

有冇得搵plus 仔返黎

一直都在
間公司佢有份

就算你唔買vip都好 連登一樣可以每年從每用戶身上賺到200蚊左右廣告費
姐係連狗已經計晒數 無論點都可以賺夠幾十萬甚至百萬月薪
成班傻仔仲未知原來連登可以賺咁多錢

8蚊當支持 無下次

做得好 等下架啦垃撚圾連仔
一d道德都無 垃撚圾！！

連狗信徒：唔鐘意咪番高登囉

打龍通架

講幾多次班小學雞先明

咩你自己要認又冇指名你 67

明明而家講緊佢避開蘋果個系統收錢
做乜事話題又拉返去唔肯俾錢？

避開蘋果去收錢 唔抵幫 但係有班人追擊188$ 覺得貴咪自然冇人俾自然死，班撚頭叫人返高登wo
返高登不了

睇隔離post
曲都可以比班連兵屌返直

連仔抵屌 同叫人返高登兩樣野

違反App Store規定確有問題
除非係用錢買得到一張實體VIP卡

bypass itunes睇下佢點覆
但高登？不了

你真係好小學雞
呢句說話你同邊個講都得㗎啦
有人話你就話人對號入座乜乜柒柒

牙蛆就係輸在冇連狗咁賤

真 人善被人欺

估唔到連poweroff都俾人屈埋係波台五毛

牙祖一樣咁賤
不過冇腦啫

邊會有200咁多
Facebook自己都只係講緊百幾港紙

鳩up冇成本呀

見到今時今日部份連衛兵嘅表現，真係不禁搖頭嘆息 ，半年前我仲做緊連衛兵嗰陣功力都冇佢哋咁廢...

一早叫你反連啦

off囝又反連

一早同你講左連狗係垃圾啦
搞膠登apps發覺無錢賺即刻閃人
仲成日自己為人民服務

上面有人問我地連衛兵同連帝係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既壇主用戶
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日連帝已經del post，廣告多過宣傳易，垃撚圾穩定性都斂財$188，我地都會祝福佢，守護佢
反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，謹守住server既維護費，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意連帝，我只可以答你，因為佢係連尼住。

痴痴地 我話你係猶差黃絲丫笨
人地又唔係唔俾你地免費用 唔俾仲要咁多聲
我仲記得戰月勇者一事 淨係嗰單野我已經覺得 支持下無妨啦

off 囝終於承認自己迷lin
果時唔認

支持阿祖 支持apple

呢樣野apple 揸得好緊！隨時將你apps 下架

如果連狗快手del左個比錢方法
apple 會唔會check到?

Thank you.
You will receive an email reply within 48 hours.
Your Case ID: 10030452394
We’ve also sent you an email with a link to review this case information.

唔俾錢就唔講得意見

btw 我好後悔課咗喺隻垃圾GAME身上...
越玩越伏

Apple 岩岩話有人會follow我case
今晚cap哂罪證比佢先

sone

同你有親

戰月勇者 同連狗根本有利益輸送, 前排個起底po有哂

果時戰月仲扮同連狗無關係, 好嘔心

有冇link睇下

Apple 仲未覆既

咁apple整個平台出黎啲IT就唔係IT?
點解香港既IT就應該賺盡唔俾apple抽？